有冇人同我一樣好掛住舊登會員「陳近南」？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

原來迖狗出過呢啲post，嗰時我都未讀中學

11年前 隻毒撚game好玩 條囡又正
宜家既迖

點解達哥紅左之後就唔用佢個陳近南acc開post(惑）

可能係佢呀哥

其實無可能怪佢變質
比你好似佢咁由平平無奇無啦啦變成E家咁
你都係焗住變嫁啦
只能夠話佢可以撈到E家咁係佢本事
可況佢有自己FANS,又唔係掉轉槍頭話返高登
其實真係無位入佢
話佢低質佢又有自己FANS唔洗理點吸人睇
話佢過橋抽板佢又冇
唔通有個打機打到出晒名既機會比你你會放棄咩
達哥是無辜的

上咗位就奶政府

一直關注中

希望大家不要盲反
達哥當年話：「可能果幾萬蚊對一些人來說唔係大數目但係對我地來說真係一個幾大既負擔...」

到咗今日 好多年輕人買唔起Apple watch
達哥：「可能果幾千蚊對我來說唔係大數目但係對我嘅fans來說真係一個幾大既負擔...」

所以達哥選擇送出Apple watch

佢十年後依然抱住同一信念 咸咗

有錢邊個會唔搵
唔鐘意咪唔好睇，佢有佢搵錢，依加又唔係搵你啲錢
屌唔緊要，我最唔明點解有啲人講到搵錢係錯咁，唔洗食咩

送咗未

估唔到榮清咁後生

我而家先知撞名
以前睇LIVE都唔記得